ipad '其他' 容量

請問點樣將iPad嘅'其他'容量delete?
依家部機有成10gb都係其他容量，搞到我就黎冇哂位
利申：ios 10.3

洗機

比我諗諗先